點食先可以大隻啊啊啊

玩咗健身都大半年，但係身形都無咩大改變 不斷問身邊嘅師兄同朋友，佢哋都話我要食多啲。但係我自己覺得自己已經食好多野 但係仍然無咩大進展 所以我就開始有飲奶粉嘅想法

喺網上睇好多資訊，大概都分到兩種
一種係 gainer 要粗就呢隻
另一種係 whey 要線條就呢隻
網上就當然推薦排骨仔食 gainer啦，因為佢除左蛋白外，都有高碳水，易上磅，可以有力D上舉重D鐵。但後果係真係會肥，到時候真係「上磅」就唔好後悔

另外就係 whey，因為佢純蛋白無其他食物成份（碳水、脂質）令身體可以注重肌肉構成。但缺點係成效會比較慢

我當然明白飲奶粉做gym絕對無可能一步登天一兩個月就由瘦低變The Rock 但係細佬無呢個能力同時間食real food（時間梗本唔允許自己食四、五餐 ）所以先有咁嘅想法，唔想自己去完健身房拳頭都揸唔到嘅努力因為飲食問題而白費咗

Ps:63Kg 177高瘦撚

我自己一日三餐

一餐1000kcal左右

都係食三餐而已

屌你出面咁多gym post自己爬下文都懶

留名 185CM 60KG 瘦到仆街

做左gym接近一年 體重冇重過 但有大隻到

利申 70kg 177cm 小肥底

CHING 對兩種粉D分析都幾獨到

咪玩啦 你想去到比賽級數咩？你63kg可以肥得去邊 你食唔夠一日飲2次都上唔到磅啊我同你講

上網睇D人都話肥，可能係我理解錯誤，還望巴打指教

鄙人睇咗幾個post得出嘅見解，可能係我理解錯誤。希望巴打可以指教一下

有呀巴打 但唔同既post都有唔到說法 好難捉摸 所以先敢大膽開post問眾大巴打

飲完唔操就會肥

Gainer係高碳同都有蛋白 本身就係驚你吸收唔夠多kcal而設 講幾多都無用 踏出第一步自己去bc/iherb實行買黎飲 親身試下先係最好 無你講到咁易肥

明白！因為自己比人話食唔夠 仲叫我可以食多啲，但上網睇又話會好易肥 所以就好驚 不過巴打你咁講我都定啲

你舉幾重，reposition,幾多set 先

肥左先算
我矮過你10cm都64kg
剛玩三星期就買粉食了
因為正餐好少肉 自己又脂肪多過肌肉

脂肪多過肌肉唔係應該減左肥先咩？

狂操下身
練好心肺先
瘦撚要練健康曬成個人最後先會有基肉

19%脂肪 主要在腩位
但係四支好幼
應該點練好

你又點知自己識唔識操？
我係健身室眼見有7成人都係浪費緊自己時間

睇第二日有無肌肉酸痛 同 酸痛嘅位置，痛啱位就應該操到
求巴打指教！

笑左 最撚重要係
大半年就想有變化 真係屌你都廢事

對唔住巴打 令你見笑
還望指教！

你廢姐 我兩個月就 66kg 上72kg